冇咩唔好對同事有feel

你知佢對你冇感覺，但又成日會見到，想掉淡都唔係咁易

毒撚好易鍾意人

又屈鳩毒撚
毒撚先唔會鐘意人

真
但通常好快可以令自己冇feel
不過同事日對夜對

唯有格硬死忍

耐咗就慣啦

屌負評我嗰啲擺明係毒撚

避得就避
唔係嘅話對住勁辛苦

本身只係同事 啱傾變左朋友 好地地做朋友就夠 做乜要鍾意我

係
要忍住忍住

有啲嘢唔係咁易控制

都冇得點

男同事都係鍾意女仔

毒撚冇咩唔好對同事有feel

啱

日日對住好難唔記得

唔知幾時先可以放低

一日唔轉工都好難 淨係會一路諗一路愈踩愈深

好難抽離情感
特別係成日同佢傾計
對佢有feel
又唔可以咁明顯表露出嚟

我明

但係冇理由為咗咁而轉工